依家d cosplay雞咁撚惡 評論個波都要比佢開po屌

唔比人評論就咪撚開social media ac
仲有你隻臭雞就係靠露對波呃毒撚課金咋
唔好以為自己好清流 你係一隻雞黎咋
你靠拍攝裸露相生存架 臭雞

唔明點解一隻咁樣衰既雞都有咁多毒撚比錢佢洗

樓主幾靚仔

j佢既毒撚係噁男

低級借刀

樓主好靚仔

借唔借刀都好
條友都幾柒
不過認同樓主 露得多肉嘅都係臭雞

唔係我黎

破狗

咁靚仔 點夠你玩呀

who

呢條肥閪，電子雞黎架喎
自己賣埋啲露波片，同仔仔扑野片
講咁撚多野扮咩聖人

日本大把又靚又肯露嘅coser，點解要課金睇豬西

樓主真人黑撚過舊屎 唔係佢來

扑野片？

佢老母我課俾uuchan睇佢玩假鳩聽佢asmr好過

佢個咀/把聲咩事
口齒咁不清嘅？